點樣可以減少頭痛

三日唔埋兩日就頭痛
成日食特效必理痛
幾時死

成得藥多好似冇咩用
係番學期間先會頭痛 有時痛到唔想再做人

係呀
頭痛真係咩都做唔到

要搵到原因先可以解決喎 頭痛太多因素

飲寶礦力 試下

由細到大都經常頭痛 都係痛到情願死

切咗個頭